武肺最新電話騙案！

因為冇人講 所以我講先

今日屋企收到個電話
一黎係電話錄音
聲稱衛生署打黎
話你最近既新冠檢測呈陽性之類之類
再廣東話1字 英文2字 普通話3字咁
簡完之後就有人聽
問你屋企近日係咪有人做左檢測
話問你拎檢測者既資料咁

聽到哩度當然醒目既師兄都知唔對路
點會係佢冇你資料問番你轉頭

但係有時屋企老人家未必清醒/驚疫情
可能聽到陽性就嚇親
再比人chok兩chok就講曬屋企人資料出黎
所以希望大家幫手傳出去
唔好比不法之徒借武肺呃人

嗰日我一做完檢測就收到呢個詐騙電話，屌肯撚定賣撚左我啲資料。